大家聽日仲會唔會罷工？

政府無能

無法無天

罷
團結d癱瘓交通

其實唔好再叫人罷工得唔得，唔係我地連登仔唔撐，係社會上大部分人唔會罷，對上幾次有邊次係成功

出面咁危險點返

警黑合作，呢個政權已經顛到放任黑社會周街打人，而警察竟然完全無動於衷，想喺社會上散佈白色恐怖

如果大家真係想反抗，要聰明啲，要智勇雙全，我知道香港好多人都係和理非，既然硬碰硬比較難做到，咁破壞香港經濟亦未嘗唔係一個好方法，破壞經濟對一個政權嚟講亦係一個毀滅性打擊，大家之前講嘅提擠中資銀行、罷工罷市等等不合作運動，其實目的都係破壞經濟

中共作為一個極權，好多錢都會放咗喺維穏費度，既然佢都係用啲錢去對付返人民，我地亦冇必要幫佢維持經濟發展

至於日後如果再有遊行，所有活動應該集中返喺港島，至少都要喺返各區嘅市中心，將矛頭指向政府就可以，話佢地警黑合作（要加上國際文宣），而唔係指向黑幫，有兩大原因：

1.）會演變成群眾鬥群眾嘅局面（中共老伎倆），政府有大好良機可以化身做裁判角色，以平亂之名行維穩之實，將示威者一網打盡，運動隨之瓦解

2.）黑幫殺人係唔眨眼，落手好狠話殺就殺，而且佢地斬死人付出嘅成本好低（揾幾個低級𡃁祭旗就可以），大家唔值得為此而博命，如果係警察無故殺人，同黑幫無故殺人，係兩種完全唔同嘅概念，前者係六四2.0，後者只係一單謀殺案，對政權嘅影響係天差地別

只要癱渙到交通 就返唔到工

警黑將你全家都打死哂，你到時日日去墳場要飯要錢要樓乜都有

我會罷 但而家得連登仔知要罷工有q用
宣傳呀 我要宣傳！我airdrop左幾十個人啦
你地呢！宣傳左未